求相認8月12晚坐著307番大埔的妳。

8月12號大概11點晚上係皇后像廣場上307番大埔既妳，妳拎住genee international ballet competition 既表格架，想認識妳

但人地唔想認識你

仲有我見到妳有連登app

試下者。。

hi

推